其實而家仲去唔去到日本？

如題

1. 要申請簽證
2. 入境之後要隔離14日

要有簽證

俾你去到都14日冇得出去玩

apec卡算唔算簽證?

可以, 依家去果班公幹去簽約, 一係住係果邊. 先會被隔離.

去到14日 返到嚟香港又要14日 前後至少隔離廿八日

去左咪撚返黎 自撚私
同歐遊果班有咩分別
帶病去人地度 或者帶返黎一樣仆街

去留學WH嗰班都入唔到境
你覺得佢會批個visa俾你去旅行？

你要再拎多14日假返黎家居隔離wor, 定係你諗住返黎唔隔離?

好呀 無問題
去完唔好返黎

用google street view 行住街先
或者睇youtube 個d HD 日本街頭散步片，畫質靚過親眼睇

hi自私撚，我覺得你拎多14日好d, 反正最後一次去

去條L咩 要隔離牙

正確黎講
3月9開始係已發行簽證都暫時失效
所以就算你唔知邊度整到個簽證返黎
都用唔到

Usj唔開門 之前買落啲飛點退錢？

近期單單都係你地旅遊撚/外遊撚害我地香港人

空難死啦屌你老母

去得 快D去 好似係

個14日唔係非強制架咩

我依加係日本隔離緊

有冇野食？

忍一忍先喇